美股認真討論區 DCLXIX

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

今傭酒仙

+107.00 +0.96%

唔想熔呀

想你整d教會歌出嚟振奮士氣

高開低走

高緯度地方係咁架啦give n take
有機會我真係仆倒去，搵到食的話

暴巴今日有咩提示

去到唔洗驚肺炎，人類最後堡壘

牛gel

想知升未

有手有腳就請

今晚肯定妹市,打暈自己下星期再睇

9月16日留意隻新股 SNOW
基石有巴菲特同saleforce

7點準時棍落

Aapl 上唔翻120

未七點已經落
想做好友只能喺亞洲時段炒期

崩喇

你點樣implement ?
我見有好多academic paper都講得好詳盡佢哋點implement 跟住return 好似都唔差

盤前出貨又贏班sh 撚

尾市買 盤前出
呀婆都識玩

儘情熔斷市吧
我自行清倉
沒有 科技股留下
不會忘記 你三月升到而家

淨係feed 啲past data俾佢？
想學嘢

熊軍 開爆put等冧
牛軍 不怕大户震

邊間教會

走呀

又熔

晚晚都高開低走 頂唔緊啦

Ok wor

仲有5分鍾就再一棍打落去

如果跟alphago嗰種做法就應該係initialize個strategy跟住喺用past data甚至generated data去optimize個strategy掛

星呀星接力呀星

高汁

淡友想打敗我地龍軍
未撚驚過
一開市一定火箭升空

mola mola 今晚都係早d 訓

嘩 原來黎緊美股IPO 一大堆大野
Palantir Technologies，Unity, SNOW
之前剩係得一堆醫療股上市 依家上一大堆科技股

7點巨棍

泡沫 全都是泡沫

Protein勁到

7點棍落

追咗你個po
兩年後嘅而家仲係咁惡做？post 入面個啲價真係乞食

Btw coursera個reinforcement learning specialisation幾正
雖然好似冇乜教用library，理論多

今晚穿硬110

咪燈

龍軍比d信念

咪亂講

120好嗎？

信念

又盤前 high

不推文呀巴打

想問下我做左4leg call spread黎lock profit，係咪等耐啲先賣會好啲？個表好怪

輸錢信念嗎

侵侵 救世主降臨

散戶贏

唔係燈，係我知一定會咁
因為我均價就係110

dp to0

俾我上咗去117返家鄉先好無

掛左378 買十股試試佢

龍軍已經過左最黑暗嘅時刻

撚狗市唔好貪心諗住賺大錢，每日汁幾百鎂算

又陰啲陰啲跌

上番二幻狗俾我清倉
我好攰呀

阻力咁大點上

NVDA

20 deal?

今晚上11600 ok?

hi

20.1 不二價

10600成交？

5蚊一個蘋果

成交

又熱門？

屌不推文啦

中方限制美國駐華使領館包括美駐港總領館人員活動

2020-09-11 19:11:22

琴日有幾分鐘上番

盤前無嘜成交量

燒錢

誠意推薦 好青年荼毒室新書

來吧 特大災難
冇人叫今熔等我來啦

金溶晒啦仲有咩溶

原來依家外國體育賽事都差唔多開返哂

講乜春架

投資失利有咩歌岩聽？

Ching Chong

股joy係機會了

諗返其實alphago都係有成個google cloud support緊

我有股份就唔需要帶現金

今晚又可以早D 訓

分手要狠

happy birthday to岩布仙尼

圍棋係 perfect information game
股市係講心理

最仆街你錢又俾左 時間又俾左
Train舊垃圾出來

Train其他野你屈gpu都可以用錢買時間
呢隻冇

大家無乜天份就唔好改啦

dnn 咪又係人腦analog
人買股有幾叻先

哲學囉
哲學同呢個時代嘅香港結合咁上下啲野

年底200啦果果 apps已del

使唔使我同你度身訂造一首？

yten今晚表演插水啦

Michael chugani 黃到出書
睇緊 好搞笑有中英對照

架仔少子 仲想加消費稅 感覺就收皮

早兩日炒完NKLA，今日d人又入KODK
真係學唔精架喎

1984睇英文版爽D

For beginner, coursea better? 定紋丁巴條link

其實唔一樣嫁
佢係模擬人腦
而唔係模擬人
兩樣野來

又KODK
數下手指 上一班船員已經投哂胎

琴日已經旺左 dkng就破頂

coursera 早好多年就抵
全免費 resource

同platform independent
但整體coursera好d既
人地教開大學

中國外交部：對美駐華使領館包括美駐香港總領館及其人員活動採取限制

但中大出版個本design 得好好

係咪要走鬼

16號愛人會歌

好鬼可愛

有冇啲教開小學
利申弱智

我見coursea都仲有d free ge

中大果本點嫁

SHSHSHSH

直接上google睇佢 crash course都ok

Jump

我想睇佢粒core

印象中好多唔使錢
只不過你要張cert先要俾

即係繼續牛市SH就得？

泡沫撚集結緊

一開始default唔洗
然後旁聽唔洗
去到之前一定要比sub
所以我先轉場
可能而家唔洗既

好期待P巴 vs 老母麵

到底etf day trade有咩好玩
仲要係1x 唔係leverage 手續費又貴
一係直接玩期指好過啦

好淡大戰緊

小餐轉左邊個會？
今日又比pm po撚左成日
嬲撚到震想搵野學

唔洗講 老母麵一定係贏既一方

啱啱先出po

去到之前係咩意思
其實寫呢啲要desktop先夠做？

老母麵個本細, 好快就會見底

無得用微信 淘寶了

收到風龍市
要入貨好入定

我通常reddit睇人講邊個ok
睇一個鐘頭 唔ok就refund
edx coursera udemy都常去

初學求其一部機裝到野就寫到
唔夠用咪去google colab

真唔真呀

有d難 個市好似差左

哦... 你指個封面design
我以為你話入面排版果D

來生不做frontend狗
上手d人做垃圾
我接手就發現上手係垃圾到無輪d code
仲要宜家係senior
佢老母爛code到爆炸

又嚟啦

你cloud run 咪唔洗
早排我睇岩幾個course都無得旁聽一定要比錢 仲要好貴
咪轉場
真係其他網無d好course先睇佢

美欺 vs 牙朗

考完試煲韓劇好爽

有兩種course
specialization同埋就咁一個course
前者要錢後者唔洗
但你夠小家既話可以開n個帳號，喺7日試用期完之前就轉下一個ac繼續睇

9點決定入咩

feel到今日爆邊

8點大棍準時

成日睇住個市有d悶 del app算

尋日又係咁講

你都寫垃圾曲
一年後轉工咪得

9點11250 樓上屌屌先

LM睇大跌

向南

P巴開QE, 本多終勝

ops 原來係咁 好耐之前用 唔知改到咁

今日係咪又有數據

今日真係睇到咁淡?

CPI

大撚獲

彈高就沽

納期每晚八點準時一棍落黎

鬼佬起身收割

連燈

起身買股票啦

冇睇
睇緊藍轉黃褚簡寧嘅文集

仲有咁多新名，磨多日啦

仲有你條on9 係到唔跌就假啦

相煎何太急

個個都SH 無人接貨點趺
升!

個個都睇趺*

呢2日tsla升返少少
決定叫個大土匪雞翼

好L驚喎

連吉狗都清倉

未驚過，仲逐o的逐o的入貨

今個禮拜有冇賽鹿？

上星期4 都係咁講

去賽鹿會睇咪知囉
我淨係知D波開鑼
休市兩日終於有嘢睇下

係咪讀 鳩細煮

竟然有人信條on9仔

龍市

唔通信你條垃圾輸錢咩

ching sick ball

話你On9仔又回

新手
未請教

上面回緊我
你個腦有事呀

新人報到
今日升定跌

話左你相煎何太急，又沖出來

差唔多啦

禾系追巴教會既

岩架啦回我之後話唔關我事
精神分裂

鏞

其實回完我之後話我自認真係搞撚笑

老母麵幾時係度蒲頭

頭先問左個風水佬
佢話未來10年都會升

訓身ALL IN 十年後見

塔去新屋嶺

好撚恐慌，即刻想入TVIX

嘩咁即係想開波姐

28定律

原來你留左一手

暴力抽升左0.63% 各位牛軍發達了

今晚星期五 平倉 千升 一定係

係留兩手

個post 竟然冇人Gel頭, 等我gel 一gel, 定下軍心

美國知名科技投資者保羅·米克斯（Paul Meeks）表示，他正等待納指從創紀錄高位下跌20%，然後再進行任何大的交易。他認為，新一輪拋售可能在年底前發生，從而進一步拉低那些大型成長股的股價

周星馳D電影好多年無睇
都遺忘曬內容

啲新手牛軍好撚小氣架

走牙

暴力萬升時代

有冇契媽

見到IB 係今日3:4X分 賣9左我D TESLA
話margin violation
都未到pre market就斬 咁ON9?
同埋一去到4點都即刻升喎

你冇哂margin位咩?

可能IB 加margin requirement

不嬲都孖爆
前幾日狂彈我alert都無事
琴日亦無彈alert, 琴日仲要升市
咁點解今日要斬?

手痕查吓依位Paul Meeks
7月叫人買美光
8月就開始跌到仆街未停過

係咪尋晚凌晨 盤中 完結前15分鍾??
Review你maintain margin.唔會夠係果D 時間斬??

比人斬孖展 股災特大災難

要啦成班賭仔

老牛在腰間
遇神殺神
遇佛殺佛

彈得你alert就預左有一日俾人斬啦............

之前aws有一年free
Cloud run即係好似你地講咁燒錢

左青龍，石白虎

打算食麵包

淡友平倉 準備單日反彈7%

日日咁跌咩事

彈alert唔自行了斷係你自己問題

IB不嬲加margin requirement 快過光速
你係個倉係咪得幾隻，唔夠diversified ？

可唔可以到數返一兩日

升緊0.42%和

喔 凌晨時間 OKOK 咁無野了

劵商已緊急將tsla 保證金升至100%

就黎冇錢開飯 班大戶幫幫手

睇嚟今晚又跌

溶斷

係
上面有巴打答左係凌晨時間 尾盤前15分鐘
咁我明了
我以為係今日下晝 3點幾 咁撚痴線

cpi高過預期
溶

熔

真
咁都怪人

關唔關事?

做咩唔補倉

Tsla鬼佬開始搶貨 唔好汁輸

訓鬼左啦 點會賭癮大到咁 要睇到去收市

除左3月熔斷個D時候之外

Tesla 100% margin impact 啦！

就快轉燈了...

冇得放水了

棍落,今晚係淡淡大勝利日,龍軍們早D訓啦

Aapl又沉返落去

me用牛牛個市一升返已經冇計我
再跌返先會重新計48小時

龍軍又嬴

又跌

毒撚都有得買錶了

咁加margin requirement 其實係咪等於 原本TESLA可以做到1.25倍
加完之後就而家會少過1.25?

呢排唔識玩個市
成個倉沽淨得番tsm長揸

唔係wo，睇錯，80%

幾錢

彈完alert正常就要補啦
關收市咩事

係孖到幾盡先唔比時間你補

而家仲係1.25, 80%

其實睇用家preference啦
支牛斬倉慢D 我會比較prefer
不過乜股都係最多孖得2倍
如果玩D大波股係正 輸得快D

我呢排孖爆買SQQQ, IB雖然升左有盈利.
但佢review時會同時會加 maintain margin,
SQQQ 既LVT = 50.
所以升幾多,都會扣一半拎去加 maintain margin.
佢應該係計 最新 股值 x LTV...

aapl sh

今鎔

911都熔

入sqqq對沖算

想請教下 係邊個位置可以睇到每隻股既 max margin同 requirement?

龍軍日日賺

再唔升我就報狗

TWS 對住隻股嗰row, right click , financial instrument info -> margin impact

911美國人去哂悼念 唔得閒炒股 大家sh 唔好比大戶呃貨

告到美國佬破產

今日又熔

認真 幾靚

閪市可以點玩？買升又唔係，跌又跌唔落

SP收息

等緊個好時機學下睇個股入貨

Cash

Spce monster

1點鐘舊肉唔知做乜9

紅色有D趣,唔知幾錢

唔建議淨玩bim,你係其他專長環好，冇既話就....

Pton monster

屌 有冇人入左chwy 仆街個ceo 減持 搞到財報唔差都跌

其實都唔係好 btw不推文

其實我只係想plan定幾時可以用屋企部電視打機

今個禮拜日開鑼

毒品調查科可唔可以去美帝拉jpow

其實開左兩日了

點解？真心唔明？

happy friday咁静，又可以買貨

熔得

我冇玩孖 想問下100%margin impact姐係點

我講緊initial ，你講緊maintenance
人人一樣㗎

摺咗啦喎

但無顯示 1.25 同 80%既?
係咪要自己再計?

我心算

即係冇得孖

Wow冇得打機

納期就轉燈

開心既時光過得特別快

咁膠？

轉囉，吉倉

開市轉紅燈

買左work既兄弟 今日唔洗ot

又係時候轉燈

盤前跌，開市爆上

tsm sp 呢？食左？

琴晚補Daytrade call

IB 買TSLA 係咁閪
我千六以上升左咁耐都無得加貨
日日都話孖展cushion 減
跌到$3xx反而有得加倉

低開乜收？

大家知咩事啦

新股佢未update 全部20%...有bug

如果今日跌穿110，confirm死貓彈

咁係時候開定下星期倉

今晚Put下 aapl 輸錢輸到麻木

我唔肯定，但係我嘅經驗話我知起碼三個月

Tsla仲有個裂口未補

IN 定 OUT

熊4 準備

熊左未

好悶呀個市，未入得住

依個真

我剩係想返家鄉啫

Jump jump jump

搞咩想做bim要讀讀it好過

低開可以更低收
低處未算低

屌閪前沽貨，無後顧之憂
再見特斯拉

大家準備好freefall未

真野唔好攞出黎講，等我地龍軍開心下得唔得

又叫雞

等破頂先好入，跟住又高追低賣，送錢比我洗

清左8成倉，剩返TSM同aapl

今日係淡淡大勝利日,龍軍必須保持敬畏

幾時入

暴力救市

一樣 希望蘋果跌多啲

6月TSLA過左$1000之後就變到而家咁
3個月應該唔得

我記得你係老手嚟嘅
One time more 我都頂得順
最好磨死晒啲期權友

棍上了

Aapl我都蝕住減左一半，博今晚110加返

今晚420既話你夠唔夠貨射俾忘巴架

血都殺

射血

有point

爛鬥爛

不要害怕創造技術負債
反正一早就存在了

真心on9
負債到我做完都唔知點解自己做到

正股會有損耗咩
除非比人斬左少少出黎

今日都應該好似尋日咁一開盤就升
最後衰收尾

有無人賭tsla

AAPL永不放棄同學會

棍上呀入市啦喂

911國難free fall

冇啦已經跌番晒

熊熊股災 憐我苦痛多

我又無daily rebalance ，點會磨走profit?
你要了解吓leverages ETF點運作先知我講乜

25分一下爆100點

明明你就等跌既

上緊啦, 唔驚啦

唔趺又點入市呀
今日先盤前走完

LEAP CALL都磨撚死
感覺上與其平左佢不鬼如溝多張算

彈少少繼續插,阿婆都知咩料

唔好咁快上住啦

開盤會無曬力上㗎啦

LEAP CALL家下就但佢之後升番其實個價都應該仲係度

nkla繼續drop

留左10股係到今次

落去啦 扮咩

PTON 係咪咁撚勁

一定

清剩20%倉 得少少msft FedEx

信你

屌 D IV都硬食唔少

俾集團target都幾難搞

落晒啦

轉頭爆落大把人上來9叫

有哂圖上個POST
自己睇啦

唔會，你個example 係daily 2X, 我唔係
學吓d math la...
洗唔洗我同你私補？
我收好貴，但我唔介意你肉償㗎

好難捉摸呀

你地愈黎愈...

快啲高開比我開sc訓教啦 diu

保護自己
要有一套

FDX

AAPL長城永不倒

陪我call
陪我stronghold tesla最後何以free fall
誰怕揸
誰會可悲得過出出入入

你地唔好咁樣啦
我唔想有畫面

就算今日收綠燈
都一定係降期一

最後逃生門

千升冇事了

千里TSLA水滔滔

等特價SQQQ

呢度啲post內容點解會變成咁

其實呢張圖代表咩

NKLA整到部車出來了

NVDA跌到仆街問我股市那樣牛市

OLD NEW
第一次炒上百就有車睇啦

屌左10股TSLA

大單流入

勇者

同spce出圖一樣
準備配股啦

雀巴d數學真係出晒事
私補啦

代表你炒股輸撚硬

聽佢地講好多次 呢個圖係無用

佢地想點呀

呢隻雞棚股同SPCE有得揮
整N年都唔會整得出實物出嚟

假㗎

又插喇

仲升緊

棍落

呢張圖冇用 佢只用其中一個交易所數據
同埋佢有bug
港股就準d 但其實個數據冇乜意義
淨流入=主動買入 可以係沽空個d人擺好多賣單 所以淨流入唔代表真係有錢流入
因為一買一賣冇所謂流入流出

AAPL 輸死人真係
垃圾股

暴巴軍團快全滅

一秒插水

唔使諗呢隻野無撚得玩
佢搞得掂全世界基建起比佢先再講
政府有得揀都起比電車
成本安全差太遠

Amd垃圾

其實係好事

輸死人咩咁跌法

我pure A

岩呀升又好事趺又好事
不敗

今日一開就插
琴日都升左1個鐘

準備v

唔跌點入貨

大戶唔扮，直接派貨

教我點輸

今日掉返轉囉 插1個鐘
插完繼續龍

30年咁癲？！

Sq

入夠貨跌嚟做乜

真係唔知
我係賭場買大開細又贏錢你教點輸錢

小西點先算輸

睇黎今日高收

唔係送過啤酒啦咩

好勤力

TSLA好怪咁想打上又打唔上咁 平時開市後15MIN 郁好快

認真del app，琴晚一開波俾個假升呃左

爆倉咪輸囉

又假升

入夠高開又唔放

今個星期四日市 sq市跌左三日

animal farm有4款1984有4款

一律建議沽空

趺市可以加注又贏
升市SH 又贏
你教我點輸

一律建議分手

有早知無乞衣

有冇巴打睇好Upwork?
家陣15.2好似幾抵入

唔滿意咪 Quit SQ 囉

升少少 Vix跌咁多

尋日已經俾佢玩咗獲，今次唔會咁易中計

一律建議中出

輸錢都當贏你教我點輸

跌撚完未？

唔好死頂啦快快手跌2%等大家早啲訓好過啦

點解pton call會跌?

大V未?

Sq率先跑出 docu緊隨其後

OXY再度衝擊十蚊心理關口

其實vix同股市升跌冇絕對關係

YES破產之後都會升番

好彩堆貨唔係前排高j時入

風向好亂 今日大家係龍軍定熊軍
唔想開app住

BULL TRAP又唔係BULL TRAP 無牛過

認真，OXY 10 蚊呢個位好難再穿，原因如下：

等神秘力量

因為你買左

趺市都當贏啦

iv crush

妹市

咁又唔係要求完美知道股市走勢，正如你捉圍棋都唔知對方下一步會點行
都係揀個喺已知information之下勝率最高既做法，人炒股其實都係咁啫

但高就一定唔係好嘢

我預咗撚狗妹市，磨死d賭仔期權

就升空

開心過週末

大家心態要改下
趺市當贏大家咪開心仔LOR

今晚企穩11300 OK?
牛軍都有阿媽生

龍軍集結入貨未
定已經齊貨

升大家贏錢> 贏
趺大家執平貨 > 贏
你教我點輸?

我都覺今日好怪咁

飛巴oxy 逃過一劫

市場C朗好勁， tsla 似短期玩完咁

1. 支那已研發疫苗，好快無事，航空go go go，跨國旅遊復興，石油需求急升！

睇埋下星期先入市啦

有好多贏錢既方法係太多錢用唔到

學到野
破產都當贏啦
當買個經驗又贏

無轉孖無得沽可以點
唱聖詩得唔得？

我未讀過 買左英文本返去
Btw 我睇左1984呢幾本嘅頭幾句
中大個本反而我覺得翻譯唔算特別好 但排版舒服少少

拜登d光複雛妓股千升未

freefall

蝕小小減左倉 依家6成倉 4成現金

唔使當
其實只要未realize loss
仲係paper loss咪冇問題

train完舊嘢就算唔係太掂都可以寫入個cv到話你寫過trading bot既，做過失敗咗都好過乜都冇試過
但係搵份學術paper仲要係已經test過return唔錯既implementation跟住做，我諗衰極有限掛

啱呀，琴日俾個假升呃左
訓醒跌晒

你認真埋我呢個po

勿認真

我決定乜嘢都唔撚做
唔溝唔追喇

apple快走！

我諗真係要妹一陣

爛果又拉底大市

返去屌你嘅閪啦

之前oxy post save低

例如? penny stock? 買啲落後國家既股票或者買啲新altcoin去搏?

飲石油可醫肺炎

本多終勝

AAPL打氣區

MDB

NLOK做乜事

點解你地咁唔想拜登做總統?

冇人上我隻船又升

我嗰陣睇英文版 好似係penguin game出個本 呢本書細個嗰時讀真係唔知佢講乜

其實今次跌市vix有明顯徵兆
唉早啲識睇就好

我想喎

Mid cap small cap Breakout, 一秒內係呢個價位 fill 到既股數係好有限

160入但未到200已經放左

vix升個陣我以為只係d trader買put黎hedge

ME無貨了,得返D爛鬼OPTION

1984一開頭睇啲英文都幾深下
之後發覺成本書都係嗰幾隻深字

識D野WO

又假升，大家加沽沽未

好想瘋狂交稅

愈來愈忍唔到sofi想問下ft有無daytrade限制 仲差3k先有25k

有

似要妹埋今日先有運行
未日120call同115put都好多人買

到時就算你識見到個市龍又會跟住失晒理智

都話無得沽咯

依家買貨好唔好，好驚佢又好似尋日咁高開低走

等你號令

aapl 好弱勢

NVIDIA YES!!
600蚊搖.撚.準.備!

扑暈自己算
已經有坐BA咁坐AAPL既打算

即係咩

我尋晚咁做
無左本金1.6%

Gay cock咁奶共，目標價0.35

一講即回
股神

仲撚好味

想學玩
應該從邊度入手

太大波隻野
隔兩三個月就可以有一日跌成10%

X2
反正唔算好重倉 得廿幾股
龍頭股覺得佢遲早升返

911 頂住個市

龍君 率眾妖害人
傻散 積怨何容忍

iv都唔識買期權

呢D野寫CV冇用
冇人會睇

有 都要擺多過25k
IB好似唔覺有限制

即日雙頂再fall = 911

coursera reinforcement learning specialization 由啲濕鳩數學讀起

琴晚入左appl ba本身坐上坐落 一齊坐啦巴打

Tesla 轉燈燈啦

乜都唔好做
無賺好過輸

今日個市冇力

你唔識仲走去買?

當學下英文
英文呢家野有啲要後天自己逼出嚟

擺落個github到話俾人聽你work on過啲project對啲冇乜工作經驗既人嚟講應該好過乜鳩都冇?

龍市：vix升乜 未見過大蛇屙尿唔沽
跌咗：早啲識睇就好
無限輪迴

誠品冇貨
下次再買

棍上

星期五
殺option

Tesla全Call股神可以翻本50倍
乜嘢小西三叔公行開啦
點解唔買

又學到新野

咁點解pton個iv會變

學到嘢

係咪on9 日日升

4
羅馬數字

tsla freefall

封神榜？

DLLM CLS

係 呢人成日入錯Po

TSLA 酒呀

又衝落去
今晚又滿江紅

尋日升？

有冇人頭先fomo左?

股票係買未來

酒呀

個市好似妹返啲
開始換入啲個股玩吓先
目標係ARKK加心水個股
SH1年

跟隔離po 三叔啦肯定
落張spread hedge下咪好啲

轉燈喇又

不如你及早收手吧施主，費時輸身家

似足3月

GG

好撚9

我google play 買咗本1984 但睇落有D怪怪地
可能中文版又譯得麻麻

可唔可以講多啲有咩係有人睇, 有咩係冇撚用

想轉哂aapl去契媽

隻嘢進化左

插就插大力D啦

又中伏

今日vix未大郁wo

誠哥好撚勁 一年半前揸緊5%

頭半個鐘無事既

係哪吒

都話期升就大穫

TSLA

由個口屌到你穿屎眼

蘋果日日跌
唔係路

拉得

成班都破柒黎
利申有我份

你財報前個IV會抽高 但完左財報會即刻縮番 個Option價會因為IV變動而減少

失敗既經驗都係經驗
最緊要你識點解釋你自己衰左D乜

tesla又要打落水狗

想大大力被屌

肚瀉中

跌極都唔識停
跌咗好多日喇
妹都唔妹

屌佢, 懷疑李嘉誠係個莊呢, 點會日日升, 跌又跌得少過人, 升又升得多過人

仆街 今鋪真係有撚排坐

日日膠曰住個市真係好辛苦
trader真係辛苦錢黎

佢係問咩係iv 你答呢啲都無用

妹撚完未
一係大升一係大插啦

好彩琴晚放曬

Apple日日都帶跌

仲有個幾月先大選
呢個半月都無運行

真。滅世棍

下星期會升返架啦

No eye see

麵神玩美女啊 仲唔走

真係要del app

學飛巴話, 隻野會同兒登仔唱反調, 個個睇佢400 即係300

盈盈

點解我要離開熊軍
日日做淡咪數錢

今日係TSLA

星期一大爆升wo

盤前高J咗...想止蝕TESLA了

11哥

單字wor

搵人轉下台

隱含波動率， 簡單啲講值錢啲/變得冇咁值錢

個倉全部都紅色 好彩已經減左1/3

係咪姐係龜波氣功啲frd

宜家輸少當嬴, 好掛住兩星期日日可以起身數錢

納指都紅撚埋

好彩開市減剩兩股msft

仲試緊條ma50

Visa都跌到阿媽咁
又返去一個月前

咁大手

納dee今日穿10000

係吖，高啲就值錢/低就唔值錢

屌你老母過山車

要帶老母返工嘅

特價時段 無事既

又跌錢

寧願佢妹下
無得賺都好過蝕

GQL唔怪得慢到HI

湯怡好似好正，不過冇波

好撚好笑

善意沽空zoom 跌20蚊黎睇下得唔得

AAPL準備穿110

妹成日先上少少
一秒跌返晒

做好慘過....

等緊晏啲啱價先入市

屌你老母又跌

講英文啦 Implied Volatility 呀 IV 呀

all in契媽算9數
買TSLA AAPL根本on9

有冇行內人知道大概幾多人工㗎

GQL好廢?
fb都唔慢呀

aapl上到120先算啦

好巴張put無事啦

係咁轉燈

落街睇天能仲好過妹妹下。

唔係intrinsic value咩

屌佢唔識， IV轉implied volatility都唔識㗎啦，中文起碼字面上識啲

4呀 係4呀

淡巴又食人血饅頭

好似好串
同埋, 老

琴日放左

唔撚睇, 訓覺算

升返啦

睇呢套野仲累過返工

ching chong

Russell 2000 small cap上緊

GQL compare to 普通restful係慢D(根據情況可以好唔同)
不過係方便development

我buy忘巴

加完注咁快又升返屌咩

我贊成小西將所有 call 磨成粉

係咪要睇2-3次。

重點係

講起option
想問點解大手買call option會推高個大市
新手想學嘢

watch their ER
think again

仲以為石仔改左名

金寶

搞到唔想睇

大戶

趺左係邊

睇完都唔撚明physics嘢搞唔掂

快D搵淡友GEL下頭啦

湯茱迪

一個部落

大手到一個點，MM頂唔順唯有hedge delta
要真係好撚大手先做到

react啦
= 古董鑑賞

C#都話可以寫下window app呀果D

快d幫手gel

aapl

聽講外國好似幾流行 .net

nodejs backend
唔怪得日日熔

跟google 寫野無乜好運行
學react保平安

rn好似會俾flutter收皮

1倍

紅紅哈
紅紅哈
紅紅哈

.net core上緊位

屌sor

上網搵資料睇啦，懶到西

AAPL 穿哂位完

沖過涼出黎,又轉晒紅...

好多人賭今個星期FD CALL，又多左好多廢紙了。

跌又跌唔落

Aapl trade mom

真係好 我都想試下玩新科技
日日係度打垃圾frontend + php
技術唔難但係requirment 好難

nodejs都OK既
佢set得唔好冇辦法嫁

賺幾多

暫時難D

石村長有對手了

咁搞法 真係越黎越似熊市

好少 都啦夠hedge pnl
但好刺激 張put 1倍咁上

蘋果真係垃圾

有得再斬倉未

皮爾修

完全唔似

jq難D既 始終有佢優勢
而家好多react + jq咁做
唔一定得一隻既

BFRA追數成功

了閪睇20次都唔會明

垃dee跌唔落不如升啦好嘛

傻豬黎
梗係
千升

呢個難d
flutter無community
加上google野

痴撚線

石村長邊位少追po

Call左aapl 113 今晚

DEEP V未

似係單純無方向
好多點掂到底都有支撐位
睇嚟都要妹到fomc 希望powell生生性性

老母麵一打算黎美股玩
個市就係度妹好下

今次堅係玩完了吧

nodejs + pm2 + load balancer其實無問題
係佢地有問題

set緊彈弓

ba跌完未

止蝕左TESLA

仲笑得出

試過係戲院睇復仇者3，條女邊幫我含邊睇，搞到要入去睇多次。

覺得nodejs唔岩咁大舊project 寫下網頁仔就得

玩apollo

開始愈來愈多老散入貨 愈來愈多人被人Trap住 好快會黎多次大跌

1分鐘前call 睇下運氣

老母麵真係好煩

一個人當兩個人用 諗起都和味

因為佢根本睇唔到吖嘛

認真研究就蝕大錢
鳩篤隻BFRA就收錢

我屌

我想問下我有張18號既CALL 依家已經蝕到仆街 好唔好抽身走左佢

做得好
正確的

咁成班大户一齊大手買call同做市有咩分別

node多io嘅job好似好過java
因為佢multithread

準備特價時段

想點 美女 變左 阿婆 妹妹下

都好呀 絲打你識AI未來幾年都可以嚇下人
好似blockchain早幾年咁
但AI實際可用性高D 發圍性仲高

Zm轉燈未

大cap科技股回咋ma
好多細cap升

不過如果我揸大cap我就唔會賣貨去追，
咁樣追冇意思㗎

sc?

紅綠紅綠紅紅綠綠
你叫我點輸呀

Lc

今熔

傻仔

好巴。。神操作

彈上去未!!!!!!!!!! 10點半彈!!!!!!!!!!1

nodejs其實performance好勁
係佢D structure 19
同幾萬種style 同framework

連燈仔真係應該搞返個<<媽咪麵反向追蹤基金>>囉，日日燈真係唔係辦法

agger

要走貨個班點解唔盤前走
咁撚ON9 既人都有既

香港有人請先算
外國啲opening都少到傻

DB最易出事

佢個名

Tesla同aapl都跌
契媽仲綠燈

有，大户都可以輸錢
美市係大到一個點，無人可以隻手遮天

麵神嚴謹地分析中
仲未出手

睇post仲以為好恐怖

止蝕左現金

又一Call 神

之前睇到
呢幾個月嘅call
無論係volumn同埋call嘅比例都係史上最高
所以上個月先升得咁癡線
可唔可以咁講？

如果今晚跌嘅話就印證左最壞情況

今日應該同之前一樣
之前tesla就掂低位30幾
今日到aaple
應該遂隻掂完就會升返
好快唔洗驚

個市好悶

全部紅燈

nodejs single thread 架
但係event driven所以IO好D

止唔止左佢好 定等到期

搵暴巴搞

完全都唔係熊市
升左咁多年跌極都係好小

咩 apollo
sor 見識少

散戶Long Call
=對手真大戶short call
真大戶 market maker "好多時"short 係賺theta, 唔係看淡

如果你知option 基本 delta, gamma
真大戶short call大貨, 要入正股hedge
delta --> gamm exposure 可以愈推愈快, 造成夾升

==========
同樣一反轉行, gamma reversal 更快
大戶平short call, 放正股跌落去可以更快 (e.g. tsla)

熊吧又贏 d錢比你賺哂

特價時段又唔買

明明綠燈轉眼變成紅燈~~

AAPL會載譽歸來

諗起孫正義果40億lc

無錯 nodejs single thread
不過可以開正好多event loop
但performance 都係java爽d

嗰班trader以為自己可以做到狂掃call
逼MM Hedge delta
但係佢哋好似衰咗

隻kr beat er加回購又跌，bu你牙麼

升返啦 冇事啦

今日要入貨 個股市今日應該升

蘋果最後一日見110頭
之後就上返115樓上穩企

計下自己今次跌市
再加埋panic亂買賣
蝕咗幾多利潤同本金

計埋時間值, 牛皮就

你個名

bruh

揸下酒杯 飲完早d教訓

Nvda仲撐得住，其他全紅

graphql

上次啲人掃TSLA CALL
之後大戶買貨hedge夾到個價上2000

學下p巴咁 屌閪又一日

專係DL位走

agger
但係完全唔friendly
等多幾年先會放心機入去

今.... 熔...

用黎提醒自己

Aapl call 又食得

你個名咪紅左

特價有無買

決定不加倉 廢事左一巴右一巴

美國佬玩法都係一樣樣，收市前入，盤前放，日日重覆又重覆，震走哂班傻仔

絲打你係自己學定係讀u學

oh 原來caching
我用其他野cache
習慣手勢

梳記錯

我想問下夠期係會用現價賣定 成張call無左

RN我諗要成班人識寫會易main d
太自由

玩AI數學要好勁

好巴隻113 aapl call賺咗幾多

宜家睇返其實都幾精彩
睇到D人為左錢可以去到幾癲

利申:無買Call

今日做？？點解我兩個報價都冇113

快啲跌想入貨

1張50蚊,好似

0.5買 依家0.8

WWW好好玩咩屌你老母

冇, 方向未明, 有貨SH 反而想PUT

Java以前比人屌佢update慢 依家快到跟唔到出到Java 1x 屌

系

個走勢似前日
開市插再DEEP V

113.75

國家今日俾左3次機會你入

蝕幾多 買咩CALL Strike Price?

唔好gel頭住呀，今日應該都係撚狗妹市

deep到3點一棍打番死

好巴係咪一黎就即放左？

唔使
反而stats要OK

投降唔玩zoom仔了

機會陸續有嚟

TSLA 電池日

UBS 目標價 = 現價一倍

係

我以為我個野壞左

訓教等expire

幾千 AAPL

分分鐘開盤價已經係DAY HIGH

web易搞呀
最煩果隻IE都死左了

今日abc波浪free

好悶 tsla跌返個10%先啦屌

ONE TWO.... FREE FALL

最壞打算姐希望啦

今日美囡好無激情

你可以試下睇呢個明唔明

Magic 我自己都睇錯 以為買左113 原來仲out緊money

下個禮拜四巫日就有激情

牛牛好似冇得short sell nkla
俾人short晒

呢隻野好難玩

等接貨？

要回上去做死空軍

睇下抽唔抽到上

前幾日做都係變廢紙多